陳茂波哭訴：市民只著眼盈餘分配 自認已顧及各階層需要

良心官員

劏房業主
大地主

照屌佢老母
寫份咁垃圾嘅預算案

唔係諗住交兩滴眼淚就有同情分呀？嘩屌，原來無眼淚

on9

劏房波大賺

做唔掂就走啦屌你老母喊你老母哭喪

條友真係廢到無倫

叫佢解釋下對N無有乜照顧啦
屌佢老母

真係好垃圾
做野做唔掂就喊
冇能力就辭職啦

做乜撚野, 民革黎左, 有人要鬥地主咩

佢當年抽品客時係乜心情
當年一早已經望住呢個位

屌你老母 自己做埋啲戇鳩野 做好啲咪大家開心囉柒碌

我都想喊

波波

你老細形象就好打得女強人，你就成個閹人咁

屌你老母 你派$咪人人開心囉

我做project 唔岩professor 心水
都係再做過

而家d 廢老郁d 就喊

啊...真係頂你個肺....

最垃圾就係今次

而家絕大部分人都覺得你做得差吖嘛
你自認有鬼用？
香港市民係請你做野，你係同香港市民交代
而家人哋咁多人都唔滿意你份野，咁樣點都唔會係稱職啦

唔撚識做就落台啦 吊你老母 我冇錢收我都喊

喊乜鳩

推埋啲on9政策，好地地做會計帥咪算
香港人點做都唔會滿意，又咁撚閪，算撚數啦

屌佢老味 中小學生係咪好需要嗰3億去海洋公園？送1萬張飛要成3億條數又係點計出嚟？

乜野叫做顧及所有階層?
咁嗰批靠自己捱既年輕人係咪屬於無階級人士?

嘩 做戲做到你啊

話比海洋公園發展用喎

各階層
但無視左最大多數人既夾心階層

有二億九千幾萬係俾海洋填氹

屌佢老味！！咩都冇幫過我呀

我理解係 政府撥3億俾海洋公園發展

海洋公園出於善意捐1萬張門票

無料, 庸才
有料有自信坐到呢個位點會咁

自己當年點評論薯片既財政預算案

當年仲四圍唱, 四圍講

夾心階層係夾心
唔係階層

分配比海馬公園

喊

中層真係一D都分唔到

喊你老母囤地劏房醉駕波

派錢比人住劏房
自己袋番

收成幾十萬一個月人工
你同我喊?

真係有史以嚟最垃圾嘅司長

DLLMCH搵返薯片個守財奴做都無咁慘，起碼好過俾呢件極品亂咁fing。

今時今日腥港你同我講長遠

吊佢全家, 係度做戲

你望住呢個位咁撚耐
終於狠到啦

大佬呀咁你份垃圾屄嘢正正就係講緊盈餘分配啊嘛

其實好似薯片咁電費代交已經好好
真係慳好多下

真係好撚冇用

幾時開始政府教啲官有咩事都用眼淚化解

波叔.睇各階層點屌你,就知你有幾離地.

解釋下買海洋公園飛照顧左乜撚野先啦

喂大佬庫水浸 千3億依家你係財爺 叫你洗錢 洗完千3億除左最窮同，有錢個班有得著 中間個個冇捱貴租，生活交通個班真係想喊喇

啲50後郁啲就喊 垃撚圾

屌你老母 還富於富就有

做乜鳩
淨係海洋公園飛一樣已經夠屌佢到下年

睇到張相我個心好心up

男人老狗係到流馬尿，寫份咁既野夠膽死話顧及全部人

港共政府只當腥港人同富豪係人

咁想問下送錢比海洋公園係照顧邊個階層

屌你仲好意思咁講
你又唔諗吓你份報告幾撚垃圾？
派海洋公園飛，你唔好送PS4 Switch?
綜援四人家庭有23000，納稅人辛苦揾番嚟建設香港嘅錢就咁俾班好食懶飛嘅人？
而家係屌緊你啲錢洗得唔好呀司長

會計師級數嘅學人做司長

慘 以前預算案有得屈人拉布搞成咁
而家無左要硬食曬

只著眼盈餘分配有乜問題
你想一般市民幫你理財？
咁仲洗乜你做財政司？

喊乜鳩丫
財政預算案年年都畀人屌
但屌得咁撚行實屬少見
自己檢討吓啦

今次居然冇電費補貼

鱷魚流眼淚

男人老狗流馬尿

做乜鳩

叫一班食唔飽既人去海馬公園

喊乜鳩 睇黎佢真係真心覺得自己d政策好好

今次好難得屋企好多老一輩都鬧9佢

感動到扑街呀

前財務司司長曾俊華任內多次計錯盈餘，
被批為「計錯數之王」，
其中陳茂波出任會議界議員時，
亦曾批評曾俊華經常錯估盈餘，
又曾批評他「盲目儲錢，不敢使錢」，
並要求他為年年估錯數負責。

陳茂波曾批曾俊華年年估錯數 今年估錯數反歷年最嚴重

鱷魚淚

小茂子流馬尿
俾人彈兩句就喊苦喊忽, 仲話做官

屌你老母

只係想問一句, 點解你畀500億創科局, 但醫管局得5億

好嘔心

救濟海撚公園, 過500億去創科就叫用錢用得好好?

今鋪真係阿茂整餅啦
整埋啲九唔搭8既野出黎

咁明顯比錢人,唔洗問啦

我相信海洋公園佢係收order做野

但起升降機，免費DSE一定係自己idea

咁多人唔中意政府，你直接派錢咪無咁多嗲

相信大部分連登仔有個班子提下有咩地方有需要都做得好過佢

陳茂波你冚家俾狗屌

好感動

已經顧及公務員各階層是真的，幾個司長遲下又要求加薪
而大陸方面亦都照顧到，收買佢要收買既人心做得好好

佢同老婆手持咁撚多物業，全部免差餉，分分鐘加加埋埋收返幾十皮嘢，俾我都開心到喊。

我地都未喊你喊乜丫？

呢條仆街幾撚時死呀 屌佢老母好撚嬲

如何掉眼淚 欲哭找不到根據

前財務司司長曾俊華任內多次計錯盈餘，被批為「計錯數之王」，其中陳茂波出任會議界議員時，亦曾批評曾俊華經常錯估盈餘，又曾批評他「盲目儲錢，不敢使錢」，並要求他為年年估錯數負責。

屌你老母 廢波 你前幾年唔係牙撚斬斬嫁咩

做戲咁撚屎
俾機會你寫過份新既如果唔係一路屌爆你

政府官員一向講就凶狠

搞冇問題 一次過掉500億落去 創新科技係一樣高風險投資 再者個局2年都冇咩成果可言 你再掉500億係咪真係有回報... 同R你政府funding行內個個都知你益自己友喇 仲慘過乞

唐唐

喊 唔代表你嘅政策冇問題

原來做嘢唔掂就喊咁就可以冇事

剩計哩一條既話
兩個數字調返轉應該冇咁多人有異議

快d落地獄

醫院冇油水，創科求其揾支那專才 9 up 個 project 呃 finding 運上支那

屌你老母請你返黎喊？

媽咪，miss 話我功課好垃圾，話我無腦啊

你喊乜尻野，我地都未喊

屌你老味喊乜撚嘢

我對住你都想喊，我地都未喊你喊乜呀？！

創科局益大陸佬係香港做生意而已 維護傳統守舊利益 何來創新
醫院抗拒大陸化嘛 你懂的

做乜鳩 上次閉門講座又話自己臉皮厚唔怕俾人鬧灑溪錢落地獄

自己廢做唔掂 重有面哭訴
屌你老母

但我真係一蚊都無得益

利益輸送比自負盈虧嘅海洋公園就最撚醒

喊乜鳩呀

波波唔好喊啦

得罪講句
個名有個波字都係垃圾

真係唔明海洋公園做乜9，其餘既我都ok

佢真係唔識嫁喎

丫sor9ry

佢識起劏房既都

屌佢老味，喊出嚟搏同情？收皮啦！

唔提果10000張門票
直接話注資睇落都順眼啲

陳茂波出任會議界議員時，
亦曾批評曾俊華經常錯估盈餘，
又曾批評他「盲目儲錢，不敢使錢」，
並要求他為年年估錯數負責。

鬧人鬧得你咁撚風流

調轉嘅話已經有大把人撐佢
佢就唔洗喊

喊呀？ 做唔掂呀？ 辭職啦屌你老母 我祝你白頭人送後頭人呀 你慳番果一萬差晌留黎做你個仔出殯呀

垃圾

500億掉俾大學做研究同中小學做stem 好過啦，再掉一二百億俾醫管局請人同upgrade 醫療設備

唔做既咪回水囉

點知其實係抹緊汗

喊你老母啊，做過份預算案啦仆街

屌佢老母，我本身真係好反黄屍，同撐建制o既人。我本身都唔撐分錢，但你出份咁o既垃圾，成份野恐怖過小學雞已經弱撚智，冇料成咁咪分撚左佢都叫做平順下社會咁多打工仔怨氣o丫。

而家仲要貓哭老鼠咁出黎話委屈？ 我屌爆你屎眼你無能力就收皮返屋企做返你o既上流人仕，唔好係到離撚哂地咁揾全香港人黎玩，
成個社會最水深火熱o既野你完全冇理，係呀你份野恐撚怖過o的二世祖出黎玩女呀，柒頭！

屌，
貓哭老鼠

似係笑到標眼水

香港公共醫療超負荷唔撚理
將100倍錢攞去蝕

On9 當夾心階層唔係階層？

你喊我地就要就你？就要收貨？
屌你老味，我地好多人都係含住淚咁睇你份財政預算架，你又當係就下我地，取消你個 d on9 政策得唔得？

仆街出有個Post科學園會食400億 痴撚線

比你睇穿

收皮啦

你比返唐唐我

想提名佢選今年奧斯卡

高風險都冇問題
如果你用500億射條星鏈上太空我ok
但創科局成立以嚟做過乜鳩嘢先
我淨係記得ban uber同steve jobs報夢咋喎

真。n無基層咩都攞唔到都未喊你喊？

條友真係好撚廢

在大聲d

屌 比3億海狗公園 扮乜春

排隊等緊問候波仔老母

我寧做新香港人

咁嘅話 其實做局長爽好多
收少啲 但唔使成日出黎

喊？見到你搞份咁嘅垃圾出嚟，香港市民喊都未輪到你啦

我見到你份預算案我都想喊呀

根本個局就廢 出面有post仲話掉400億落科學園... 痴撚線

我地想喊多啲囉 囤地波

市民哭訴：司長只著眼海洋公園盈虧

顧及海狗搵大錢 顧及大陸創乜撚野科 夾心階層乜撚野都冇呀 屌

搞個妓院仲好過佢個科技園

sorry我一見到幅相笑撚咗
有咩好喊 以前唔係好捱得架咩

咸左

屌你老母臭閪 下台啦
唔睇盈餘分配唔通睇你個柒樣咩
500億拎去燒係咪仲要多謝你啊？
夾心階層屎都無舊 你兼顧咗乜啊

夾心嗰班你照顧左啲乜？

神也保持沉默？

好撚委屈

香港市民

波狗老母條隊排到邊？

好大支回力鏢

陷家剷啦屌你老母

司長可能覺得夾心嗰班唔係人

外太空

到底dse個度為咩 一邊話大學生無做好生涯規劃一邊鼓勵大學生quit u retake？
本身dse考試費用有經濟問題學生都唔洗交

搞個大頭佛出嚟柒咗博同情
冇料扮四條繼續派你嘅海洋公園飛啦

條友根本着起龍袍都唔似太子
喊乜春，佢真係當咗中學班會財務報表做？做錯野喊下班主任會原諒你？

真係低處未算低。。。。。

笑到手手震

手震震

陰功豬,返去搵淋病飲奶奶

顧及左 我咩撚野都冇 顧你老母啊

一個跟一個
慢慢黎唔好爭

囤地波劏房波
落去照顧好你老母啦

唔得啦，要射啦

前線醫療一直都叫緊救命叫左好多年，政府一直唔理。

你地搞喊司長啦 滿意啦?
人地都喊哂口話盡左力點解仲要咄咄逼人?
惹到人地喊仲點派錢呀?

算啦 原來司長已經盡哂力
你是最好的司長 我唔要派錢了

Ibond 又冇，電費又冇，又唔撚派錢，我屌佢老母喇

叫一班唔識科學o既癈人做創科。 成班狗官冇理想冇前瞻，一舊肥肉落黎只係諗點分左佢食到盡。

到而家都唔明 好抄唔抄抄胡須曾 條友只係啲人憎689先有所謂民望 但實際佢做啲野大家都覺無鳩用 佢重覆只係找死

垃撚圾 IQ低 EQ仲低

有原因既

人就識日日放150

全部老弱傷殘 住公屋 住劏房 拎綜援

迫撚爆D醫院 唔夠醫生護士 咁點解決人手不足問題?

咁好戲留返清明拜山先哭啦

海洋公園飛，我屌你老母啊

屌你老味全港七百萬人派6000蚊都係60億
用錢塞住香港人把口然後咪想點fing咪點fing囉

在問落去佢要喊幾年先店

屌你老味，講撚左醫療爆煲咁撚耐先得個5億，OP就掉3億，乜撚野邏輯嚟，仲要得1萬張飛，小童飛幾錢張？咩準則嚟派？咪又係9成9學生係冇份，3億改善下教育制度好過啦，你唔好同我講香港教育制度好丫，好嘅就你d仆街1個2個仔女全部留响香港讀啦，派錢又派哂响d大業主度，N冇分到d咩呀？出面不斷通脹，人工又冇點升，窮者越窮，富者越富

至少公佈下有咩project/成果出到嚟先得㗎

乜撚都無真係好垃圾喎

500億？精呀？
佢有300億係用嚟起河套㗎，即係又係用嚟做大白象送錢俾工程界同中國建築咋
淨返果d又係先俾d機構搞工程硬件唯威喂分
最後真係用落去投資同培育科研人都唔知有無10%

同朋友傾時真係講笑咁講500億有400去咗起樓做工程
淨返100裡面有50去咗顧問研究諮詢，舐共機構同班高官膠層人工
再淨返50去用各種名義搞funding，但係分5年玩
即係每年先有10億比你分，但係10億又會有一半去咗行政費用
即係每年得返5億比你班人爭
比你班人拎到筆錢分分鐘只係夠用最低工資請班𡃁仔做嘢

波叔你個腦裝屎架？

海洋公園 你俾錢我都未必去 仲要派免費飛 夾心階層到底邊度受益

扮哭就送幾百億比支那
唔知佢退休後會去邊度做呢

on9 喊乜撚 哭你老母

佢有洗錢比醫療, 教育架, 仲好大舊錢
係乜呢....

OP 飛
重建醫院
學校起電梯
幼稚園社工
唔收考試費

係洗左錢, 但唔知洗黎仲乜
啲錢冤枉來, 冤枉去咁, 唔知洗左去邊
講緊嘅係歷來最多盈餘嘅年度

我地都未喊，你喊？

辭職

個垃圾局長仲話長遠1000億都唔撚夠
屌你老母

佢洗嘅錢對香港長遠係冇幫助囉

冇source咁搞笑？

歷史笑話

垃圾級局長
唔撚識計數就咪撚出黎獻世啦
依家份垃圾報告擺到明益曬自己人
依家出黎打工個班人係乜撚野都分唔到呀
稅就識收 腦就唔識用
陳茂波全家俾狗屌啦
比咁多錢你做局長出黎做戲嫁咩

返大陸做港區人大囉 un un腳退休有人養

我第日得閒都入去政府做下財政司司長

反正波叔咁撚垃圾都做到

真係派錢派到喊 歷史第一人

喊下就想人原諒你？而家講緊既係錢啊，香港人最重視係咩你知唔知？

人人派6000係420億
唔派我覺得都唔係問題, 但唔好拿黎做埋d on9野
明知醫療有問題又唔搞, 房屋問題又唔搞
都唔知波叔想點

依個真
香港人講錢
雜種都冇面比
畜生波

食屎狗

波波：#metoo

連班撐開政府既今次都屌哂嘴就知

點解佢搞劏房仲未俾人拉？

我屌你老母呀

陏d就喊 情緒激動 潛在精神病患者早期徵兆

屌你老母男人老狗番工做野做唔掂，比人屌下就喊苦喊忽，你係咪男人黎嫁屌你老母，我年年交完稅倒曬落咸水海都未撚喊啦屌你老母
唔好話學人做官，你連做男人都做唔掂

實情內心係笑到喊

我終於知道自己一直都係階層之外
係香港既隱形人

其實好on9 就係免稅果度已經唔符合拉上補下既原則。 對啲月入一萬鬆啲既可以話係零幫助。 反而綜援就三糧。 變相鼓勵人攞綜援

真是

諗住喊下做場戲
再搵保皇黨奶媽出黎打完場就過到骨
當香港人白痴定弱智？

家下D 50後唔捱得
講幾句就喊

下次你老細屌你做嘢做得差要求重做，你即刻喊，加多句，‘老細只著重眼前盈利，自認已顧及公司各階層’

冚家剷送500億俾大陸，漠視香港問題

佢憑咩喊

申請左未？

屌佢老母講醫療已經慶
成千億你加番每年行常醫療開支10億都夠玩100年
再唔係就將果五百億用嚟做醫療基金，買債權每年雞雞哋return 2%都有10億啦
早幾年縮咗嘅醫療開支依家唔加之餘仲要搞醫保想轉嫁比市民
真係cls

19dse雞都未喊佢咁快喊？

博同情, 食屎啦劏房波

條友好似是但用哂d錢就算 d數字完全亂咁塞 d政策又垃圾 都唔知做乜

含淚? 叫佢含柒啦死剷

辭職啦垃圾，亂鳩咁黎

可造之才

係都我喊先 我連free op飛都無

D撥款亂鳩咁黎 1000億盈餘，俾500億創科局 其他民生相關嘅就得1, 2億，屌佢老母識唔撚識計數？
以前區議會每區撥一億都淨係夠起𨋢起垃圾雕塑，咁五億醫療夠做D乜？D數字係咪鳩填落去？
仲未撚計派海洋公園飛同免費DSE依D ON9野，可以推出一個冇人覺得自己受惠嘅政策都幾勁
咁多個財政司，劏房波就最撚垃圾，佢份預算案就完全反映出條撚樣自以爲是，目光短淺，個柒腦淨係識計劏房依D蠅頭小利，叫佢諗長遠就含得撚

你個不孝子
日日都帶埋個老母返工

比3億海柒公園同比500億連hello world 都唔撚識嘅楊撚屌攪創科 交幾廿萬稅先退到三皮 我想問下點撚樣顅及各人？

話市民短視,而家最短視就係你份垃圾預算案

而家唔返工食老綜有三糧，返工就得個桔，仲有人返工？

梳 數學拎F

陳茂波下台!

波波可能係現代新思維思想哲學家

屌你老母 我都未喊你喊乜撚野呀
整份垃圾出黎當交功課亂鳩咁黎

唔撚夠比大陸同起大白象吖嘛
高鐵都成千億，三跑都千幾億啦

我屌你老母

慈禧都有個李連英
林鄭有個劏房波又有咩出奇？

貓哭老鼠.jpg

要排隊，我排左777個鐘都未到我

退差餉退稅唔知佢自己執到幾多

我都未喊你喊乜撚野呀 海洋公園門票

科學園已經成為一個地產項目
折衷諗，都好嘅
反正高科技政府一定搞唔起
賣地賣樓政府都收返好多
好過益支那假科技公司/星之子

屋企死邊個？要哭

麻煩陳茂波家長，請到政府總部接返你個小朋友，佢又流馬尿喇…

男人老狗扮乜喊呀

洗唔洗叫奧斯卡俾返個獎你呀

免電免水都小人屌你啦柒頭

當年鬍鬚曾都急改為派錢, 劏房波你唔係想落街比人X足成年.

呢條仆街，如果有反對預算案遊行，我一定出來

利申 ： 從未遊行

父母唔喺身邊

垃圾畜生

睇到我眼濕濕
波叔 係我地怪錯左你

最佳狗演員

綜緩三糧一定係最on9
得失最多人就係呢樣
有乜理由冇社會貢獻既人有三糧
自力更身既人就乜都冇
咁令到更多人想拎綜緩就算
社會開支多左
勞動力小左
愈黎愈多好食懶非既廢老

另外差餉唔應該再減
因為得益最多既只會係有錢人
呢樣野令人好懷疑係劏房波為自己私利
或者係送禮比發展商既表現

房屋政策冇 繼續任由個樓市上升
都岩既
一直升政府賣地收入愈黎愈多
然後再大白象送返啲錢上大陸
或者三糧四糧送比新移民
我屌你老母呀陳茂波

呢班撚樣真係好鍾意喊幾下扮冇事
俾在係啲正常嘅政府
坐得呢個位點可以咁就喊

租樓打工仔表示乜福利都無

其實在世界歷史地方有冇一位財政司喊過？如果冇真係要衝出國際了

真係佢老母閪， 派海洋公園1萬張飛、綜緩出3糧、500億創傷局， 根本只有智障先諗得出錢係咁用！

其實出份咁既垃圾真係要拉埋林奠落水
呢份個個都鬧既預算案係咪代表林奠既理財新哲學？係就一齊執包袱走人，唔係就推番重黎

屌你老味 喊乜鳩呀 俾我日日係office 棟高腳開住部電視笑鳩你班友 理閪你

河套區話洗200億 我屌佢老母死仆街

退稅wo , 派成個月糧, 仲想點?
唔好再迫司長啦

收皮啦

香港史上最垃圾既財爺

喊咩撚野 屌你老母

快撚啲跳樓死撚左佢啦 阻撚住地球轉 正仆街黎

吓，你老母免差餉係得你得益姐！

海記反正政府部門，你俾3億佢填氹拓呀！

你將果3益俾醫管啦屌！

你將創科果5百億變5千萬得啦屌！

你囉派都有凸好撚多呀仆街！

而家啲五十後真係無撚用，
少少壓力都頂唔住郁啲就喊，
喊完就代表你做得好呀？

500億入面200億係起樓大白象果D
屌佢老尾

應該唔指香港？係世界性

送錢幫强國發展

科水俾北京

因為佢地想廢老快d死

根本個河套區project就係送錢返上去支那
好心佢就真係直接倒去俾RGC/大學做research funding/俾錢佢地去搵consultant做start up
有商業價值既研究結果唔promote根本就係浪費

示弱

十足十D垃圾員工, 做完份野出黎唔掂比人屌兩屌就喊
落台啦咁你, 學乜撚野人管成個香港既錢

姐係想佢自己死快d? 哲學

醫療面前窮人含撚
而家係話俾你聽有錢就有得醫病無錢你慢慢去輪街症輪到2036吧啦

到時應該9成支那人支那公司

好偉大, 為市民流淚, 香港終於出了一個父母官

派錢咪唔洗喊

200億起落馬洲近深圳臭河隔離起科研樓

建築商fat fat 啦

起好左之後就再用300億研究條深圳河點解咁臭

諗起年年要交稅養你班垃圾廢柴，我仲想喊

一直都係咁，而家專科新症要等3年

死左都未有得睇

你有乜資格喊?

連啲廢中廢老五毛都撐你呢條走粉佬唔落，好心你就自劏啦

唔明已經有數碼港點解仲要起河套區就真
更似想為港深合拼做準備

堂堂一個大業主都要喊？啲夾心階層係咪要死？

而家d後生真係唔捱得

而家啲50後真係唔捱得

你細心睇清楚佢份野，500億係保守估計，唔排除會繼續注資，姐係分分鐘埋單要1000億-2000億

進貢比大陸人

電莖果1億又係進貢比楊生間公司

3億就進貢比海洋公園

跟住又進貢幾億比升降機注冊承辦商

樣樣都係大進貢

瀨屎先有感染力~

劉江華二世

佢旗下劏房有無免租

我屌你老母
喊乜撚野呀仆街仔 劏房囤地醉駕白波波

白粉

中國建築

其實創科局係搞緊咩
政府投資咁多 香港會唔會變亞洲矽谷

其實有無可能推佢落台

細細個阿媽都教做錯嘢唔係喊就有用架啦
屌你做得人阿爺都唔化嘅

記得買醫保(無論係正苦推定係私人保險佬)

波叔為佢退休之路鋪緊路

唔係民選政府點會推得佢落台

僭建司長到而家都未撚落台啦

屌你教育局條撚頭真係咩都唔洗做就有咁多錢收

劏房業主免差響開心到減

大家包容吓

佢而家都畀波叔伏咗
2019試場 改卷 都唔知點算

劏房波表示未驚過

都唔係幾覺其他人有做啲咩
有做都係做垃圾

瘋狂派糖俾有錢人

兩滴眼淚就有500億正呀。

我都想知 咁樣注資法，可能起緊神盾局掛 iron ball 香港隊長

仆你個街，
我需要錢呀

其實科研係大勢 發展係好事 屌你老味香港咁遲先起步真係屌你仆街全家死
不過佢老味睇撚死佢都無plan 是撚但搵班垃圾黎養下比下錢佢地叫雞 就話搞撚左科研啦

著眼你酒後駕駛，你哭
著眼你啲劏房，你哭
著眼你啲新界田產，你哭
著眼你單誹謗學校案，你哭
而家著眼你點分配政府盈餘，你哭得更大聲

唔通要著眼你個屎眼，你至會覺得開心？

屌又唔撚係佢改既
最後咪又係叫班細既自己撚好佢啦
自己咪日日走去叫雞囉

劏房波我屌你老母

有咁多錢但有冇人才黎搞先
吸引人才先重要
有靚材料 無好廚師都無用

幾廿歲人為呢D野喊

殺人放火金腰帶

睇真d人地篇報導無話過佢喊
佢可能只係搽下眼鏡

明明佢自己都係窮人出身
點解諗野完全冇諗過低下階層既真正需要

正一廢柴 咁都可以喊

細路咩 做唔掂就流馬尿

撚有材料咩 咩技術都無 數碼港變貨櫃港
重要做開荒羊
早十幾年大家重探索緊又唔做

波囝都喊了 我決定唔為難佢了😔

On 9 , 公幣比私營機構。 預期到之後肯定好多人網上放飛。

創科局真係唔知做個 d 咩

係咪on9 喊完就可以當走數？
創科500億海洋公園dse綜援3糧係on9到極點
d人唔上街遊行屌9你官商勾結又刷9大陸人鞋 你咪執撚到
我屌你老咪 交稅比你d死垃圾

我就無笑到
但我聽到D狗吠緊

完美演繹貓哭老鼠

屌你老母咁撚樣都話對香港市民好..
落台啦劏房波

幫左啦
咪綜援班廢人囉

重點
公幣比私營機構
官商勾結. ICAC做野未阿 屌

點解釋先
大眾市民有咩利益阿又 到底

係咪眼痕捽屎眼咋

眼濕濕駁同情 行撚開啦屌你老母

屌你老母咩 我係要你財政司可憐我呀
喊乜撚野呀 要我可憐翻你轉頭咩屌你

屌你老母食屎啦

知你好努力 為你自己將來打算 漠視真香港人
多撚謝你阿 死仆街 屌

我地都未喊佢喊

證明佢能力有限

霞姨

佢眼只有綜援，同可以退3萬稅嘅大有錢佬
揾萬幾到4萬幾嘅夾心階層完全無視

萬幾到4 萬幾無得退稅?

家陣有人用支槍指住你叫你做財政司？

喊無撚用㗎，派錢啦

搵萬幾退得幾多？
退完都唔夠食個大鳩樂

最慘咪萬幾2萬戈班 住屋企都還好 自己交租無樓真係含撚

屌你老母 劏房波

有官員稱打算放棄一代年輕人

立法會議員邵家臻今日（27日）於今日周庭回應被DQ記者會上，提到曾聽到有官員稱要「清洗」這一代年輕人。他其後接受《香港01》查詢時，披露消息來自一位學者朋友，約一年前出席與青年政策相關、討論佔領運動後相關事宜的會議上聽到。朋友於會後氣憤地引述有官員在席上說：「（港府）會Write Off（註銷）呢一代人」。

試下返工做錯野俾客屌
你咪試下喊囉

搵3萬樓下既真係仆街
退既税唔多又無其他津貼
再加如果結左婚/供樓/有細路真係繼續含撚

喊乜撚

派錢呀屌你老母次次乜撚都冇份

屌你老母 比個小學生做份預算案
都唔會咁做啦 on99

香港開埠以來最高盈餘今屆政府 竟然最辛勞嗰班基層市民一粒糖都分享唔到 屌你老母臭閪陳茂波食撚屎啦

巴打你啲標點同間隔好正

比人屌就用眼淚攻勢
屌你老母廢撚到無倫

你唔係以為喊下你份垃圾就變神級 我地要感謝你呀？

你老母你班高官人工仲高過美國總統 交埋d咁既野出黎 含撚啦

先唔講派唔派錢 民生基本需求 住屋 醫療 教育都搞到成pat屎咁 你仲學人掉500億去搞創科？ 比3億去海洋公園去建設？住都無撚得你住 叫你去玩

利申 廢青逗萬零蚊人工 乜撚野福利都無

萬幾、2萬個班真係乜都無，本身交稅都唔多，退返都係得幾百，連綜援出3糧個數都無，仲要呢班人大部分上有高堂，下有妻房，係社會最主要勞動力

咁撚大個人喊喊喊喊乜春 d中產年年交稅送俾d新移民出三糧都未撚喊 你唔係以為咁滴兩滴眼淚就過到骨呀 中產乜撚都冇得分呀我屌你老母 我地喊未呀
做官面皮夠厚真係乜都贏哂

好簡單，交通津貼，水電津貼 已經可以幫到大部分打工仔，而唔係俾綜援養懶人

做多咗啦

做演員, 專業d啦屌

最低智係dse同海洋公園，反映條友係油尖旺豬肉佬分豬肉嘅水平........唉唔夠廿蚊喎！搭多兩件豬骨過你煲湯啦

依家啲60後真係廢比人話2下就喊 想當年我地90後比老母打眼淚都冇滴啦

exactly, 當你搵3萬(未減mpf)+兩年冇加人工+只有基本免稅額, o黎緊係交$17700, 免75%即係$4425, 加今年預繳稅$17700再減埋上年預繳稅$22200, 你唔洗交之餘仲有$45蚊退稅拎返

如果用返上年個計法(淨係減75%稅), 係要交$5550, 即係如果你搵3萬以上, 佢真係至少派左6000蚊畀你架

屌你老味 正仆街 咁多任財爺 你都算最on9果個

利申：本身仲想新一年開始戒粗口 睇黎又要推到下年

迫哂成代人上大灣區住

嘩 最重要既醫療房屋唔做野
創科就輕輕鬆鬆出500億dum落山卡啦河套區
故意ignore夾心階層
要抽水要搞大灣區趕香港人走仲要咁揚
之後貓哭老鼠話自己盡左力
你係盡力整死香港人就岩

份報告點寫都得啦
老婆仔女都有曬英國國籍
有咩事咪話身體不能應付工作
辭職同老婆去英國嘆世界

岩

攪多D唔係水貨客既交通津貼都無咁多人屌鳩佢, 起碼叫幫到打工仔
宜家彈下手指就俾500億創科條鳩頭 仲要條撚樣連講廣東話都成個譚仔呀姐咁

好能垃圾

叫佢交財政預算案交咗份垃圾出嚟仲好意思喊，做私人公司屌到你反艇即時炒撚埋你添啦dllm喊喊喊

輕輕鬆鬆上繳1300億

好似上莊咁，唔知點做咪抄吓上年，改少少咪算，或者派錢塞住市民把口囉
二揀一，好難咩

難得無5毛既post

請你返黎亂咁fing納稅人既錢 我地都未喊你喊乜撚野

綜援班垃圾憑乜撚野攞3糧

Cuttttttttttttttttt

老實佢唔做財爺出去出邊私人機構做份糧一定多個呢家，財政司=吃力不討好既工

唔好傻啦
有官做緊係做官好啦
就一份報告 背後收到既 bonus 打一世私人機構工都唔知有無

某前特首

真心為你班人民出力咩

十ON

男人老狗少少事就喊
喊完啲市民就會支持你咩垃圾

咁撚大個人扮乜鳩野喊呀屌你老母。

按17/18年度既計法
當你搵$30K
一年收入$360K
基本免稅額$132K
MPF免稅額$18K
上一代人多數生2個，我當同屋企住，自己同兄弟姊妹一人claim一位父母免稅額$92K（結左婚有仔女有供樓就更多免稅額，我用個少d免稅額既scenario計）

應課稅收入$118K
應繳稅款＝$7410
扣減75%＝退回$5557.5
都唔夠$6000，人地澳門就派$9000，所以搵三萬以下真係食哂屎

不過都屌到口臭啦屌左十鳩幾年，年年都係益哂有錢佬同蝗蟲，夾心階層既大多數who cares

D 60後比人鬧2句就喊

俾人話幾句就喊，唔講以為你出黎做野無幾耐。

屌你老母劏房波，搵1萬-3萬個班佔香港大多數，佢地又有幾多得益呀？

淨係講dse 單野已經知佢諗野幾粗疏
仲話管數唔怪得香港賺埋都唔夠蝕

今次反而我近幾年唯一一次受惠，搵4，5萬但交幾萬稅，今次應該交少萬幾。

仲有就係既然免稅額咁影響交稅既金額
直接退稅本身就係onlun99既做法

免稅額既原意，就係你要供養父母／子女／兄弟姊妹，作為家庭經濟支柱要承擔更加多既責任，所以俾返多d免稅額等你努力工作無後顧之憂
直接退稅就反而係供養父母／子女／兄弟姊妹冇著數，扭曲整個政策既原意

落台啦
你好我好大家好

咪鬼吹水啦，交幾萬稅咁你早幾年都退$20K啦
退稅上限由$20K加到$30K，能夠受惠更多果班主要都係高收入人士

退20k變退30k,稅階再闊左交少幾k，黎緊嗰年唔係交少萬幾？

就嚟Oscar都唔駛咁搏最佳男主角掛

咁就唔係「唯一一次」受惠啦

你講得岩，要養父母/子女個班會因爲免左部分稅而退少好多，相反唔洗個班冇咁大壓力既反而得益更多

仆街，我哋雲爺爺都未喊，你憑乜嘢喊？垃圾

而家D官員質數與大陸看齊
睇見都眼怨

喊喊喊喊你老母柒咩
死撚開啦狗官

喊有撚用咩

臨時演員都係演員
專業點

咁我講得差。
因為年年退兩萬對我黎講同恆常化無分別，退兩萬唔覺係受惠，下年一樣交咁多。今次真係會交少左，實際有分別。

咁你垃圾就抵鬧架啦

其實我今次都有受惠，應該交少兩三萬
但係好睇唔過眼d“針對性”措施，

針對整死夾心階層(大灣區target?養唔熟8，90後?)

針對性益大陸企業同人才，闊佬到震

針對性整爆醫療房屋，等你仔都唔敢生，錯過人生黃金時間

你d政策咁聰明咁陰毒，喊乜鬼

班綜援友咁得閒
你唔出雙糧 日日上街請願啦
仲有你諗下班腥港人係邊個政黨大票倉

免下水電一定唔會有咁多人屌囉

冚家剷！

退百步講，當佢真係有盡力
但份工係超過左你個人能力就辭職啦仆街
而家你盡力做pat屎既，唔通要欣賞/體諒你?
訓撚未呀，仲成日開口埋口新哲學

食屎啦條仆街

得啦知你細個好撚慘
依家大個要搵全部人發洩啦

真係想煎巴佢，
澳門又派，星加坡又派

係佢多多藉口

喊應該係我地d小市民

垃撚圾
男人老9喊

啊 你呢句夠精警

500億係發展科學園同數碼港
即係起樓啊
比錢中建起埋d Open Plan 幾層高既大樓
是但加幾個電車叉電位
係政府眼中都叫發展科研
不如大家估下500億最後會出到咩驚世科研

好無意思喊呀

市民都未喊你條撚屌喊咩鳩

收幾錢人工,交份小學雞野出黎比人屌就想喊過骨,痴撚缐

食屎啦垃圾

真係當自己做緊娛樂圈

娛樂圈出左事就出黎喊
做官既...拎返份預算案返去重做啦
不知所謂

你喊？
屌你老味，我地都未喊你又喊乜撚呀！
我地呢啲無俾你照顧到嘅階層，
每人一滴眼淚都夠浸撚死你啦

真心想知唔使交稅既基層打工仔有咩得益

喊！？
我都未撚喊你喊乜撚野啊屌你老母仆街賤撚種

喊乜尻

其實波叔唔駛交戲啦，做多左喇
今時今日既香港
就算佢明目張膽拿500億入落自己個私人戶口
都未必有人暴動反政府落台

又係眾人皆醒我獨醉

嗚嗚嗚

喊啦 我咒到你日日仆街

發現最好既財政司司長係梁錦松

😌

煲呔？

你地班市民唔係唔信呀

顧你老母咩

屌係老母啦

屌你老母掟錢去海洋公園都叫顧及市民需要？

顧你老母

痴撚線

做嘢做得唔好比人屌 之後搵藉口喊 你老尾小學畢業未

btw眼淚呢? 眼訓咋

喊唔洗__？
__多兩前重

喊乜撚野呀?
做唔掂就未撚做啦!
阻撚住曬!

我見到嘅係一個考試唔合格嘅小學生喊住咁話自己已經盡哂力
資質嘅野

收多咗錢仲要我求你回水??

好心痛
香港人唔配擁有咁好嘅官員

辭職啦

出街問十個人有9個都會問你做左d 咩啦
.綜援你都係照顧左
過左綜援條線又未夠班做中產個d 呢?
寧願自己搵食都唔去拎綜援個d 呢?
中產唔志在你個幾千蚊你估佢地唔話你?

你知咩叫窮咩 咩叫無飯開咩
你顧及到各階層需要我真係睇唔到亦感受唔到
做到你呢個位錢對你你講都係數字遊戲啦.你有無試過爭少少錢先夠去邊度邊度食飯 爭少少錢先夠錢買咩買咩?

我本身都唔讚成派錢因為唔想人人守株待兔既心態
但而家d 錢咁用真係寧願你人人派賤千等人收聲好過.話d 人都係用黎買ipad 你俾得人就由得人用啦

回籠回得少就喊

其實波叔份預算案用心良苦

成班死港豬醒下啦 波叔真心為港嫁

系

隻眼點咗幾多滴驅風油

這個 post 的負評都是我給的

不信的話 我換個account 再畀多幾十個負評

大家唔好咁苛刻啦
佢的確已經盡左力架啦
智力障礙唔係咁容易可以突破
希望陳先生全家係天國可以幸福快樂
唔洗再受到不必要既誤解啦

我屌佢老母
次次搞唔點d野就只係識得喊
喊就解決到民生問題嫁啦？

咁係嘅
月入一兩萬住劏房個d根本唔係階層

你走吧啦。(而家啲官真係個個都賴死唔走㗎喎)

牙波

唔派, 你估佢真係用係香港人身上, 一早plan 好晒比自己人啦

林鄭月娥流過馬尿
掃把頭葉劉淑儀又喊過
囤地波劏房波又哭過

佢地有幾多樣共通點

呢條友仔咁多醜聞 都唔知點解做到司長

卡片
劏房
朗屏地皮

係咁都數到幾單衰野

而家政府真係無人好用 外強內乾

呢份預算案垃圾 佢都係返去搞劏房算啦

發夢見到大家好合佢唔交稅 嚇到我
大家記得要交稅

我到現在都唔撚明白，呢份預算案係咪出自小學雞作文呢？海洋公園10000萬張飛擺到明係小學雞學校旅行想去喇， 免dse考試費又係智障先諗到， 免差餉又係on9到暈， 我有自住樓一間你免唔免我差餉都唔係好得益，反而係超過一層樓有樓收租果班最著數， 年年加租又有差餉退埋， 發過豬頭， 退薪奉稅又係on撚9，財政收入來自賣地加印花稅佔70%以上，薪奉稅只佔財政收入10%左右， 超高地價下政府收入增多變尚有班n無同樣地受緊害，派錢係最撚公平同實際。

派飛俾細路
個細路又唔會自己去
父母迫住要一齊去俾錢買飛
送一張賺兩張以上

唔通同你講心咩？

死閪仔

畀一次順從民意得唔得，真係好想要你幾千蚊咩

邊個教做戲

廢柴先會工作上打感情牌

屌你老母
你返工做唔到你應該做嘅嘢
係你失職

唔通返工做錯嘢
喊兩喊就過到骨
炒咗你都未天光啦

劏房波屌你老母！
都係諗擴濶關愛基金益腥香港人
凈係益炒家益中產

喺RT31節目度, 免差响方面都重喺度兜
好簡單嘅介定, 一張身份証一層樓先可以免
公司持有人無得退，多過一層樓無得退

市民: 住劏房嘅人真係好慘ga, 你可唔可以體恤你啲客仔